====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est pourquoi je souhaite changer en profondeur la manière dont l ' école enseigne la culture et les arts .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

